有無人啱啱都喺apm見到飛咗一疊紙出嚟

見到係條女幫人含嘅圖同身分證，有無人執到？

圖?

玩到好大咁 又露閪相又有齊資料 睇左 住荃灣

有無其他巴打見到？

有冇sample睇下

圖x2